阿狗仔和咗熱狗都要開幾日post叫人死全家

和曼 叫人空難死

唔夠人踢又排得後過人，係靠把口架啦仲有乜可以做

if you cant beat us ，咒us

好慘

點夠黑哨踢